非罷工者有冇機會做到唔serve警狗？

班狗咁狂妄，串人要靠佢地，又串人地人工低，原來佢地先係社會最高層

咁如果警車著火唔救，警狗受傷唔救
護士打針大大力插，政府派錢整唔見張form冇收到
食市食飯要食屎，仔女被杯無休止
申請乜野都要無限拖延話有問題

只要有人手處理既野就拖/做得差比佢，就好似全港公認而無形既社會評級制度專for狗狗結果會點？

自己開自己推

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

推佢老母